求懷舊遊戲 勇敢小伊達！

好細個玩過 而家好想玩返

推呀！

想收購 100蚊！

全能既連登有冇人有

每日一推

搵女人湯丸d post可能有 專擺懷舊game

多謝巴打

仲使唔使?我搵到

想要呀！

好，等我up上google doc
等一等

唔該曬巴打

客咩氣，但我搵到個檔佢話係缺音軌，所以可能係無聲

麻煩巴打DL完同我講返聲

啱啱搵到原版IOS，有需要我再分享

我一陣放工down先！